香港仲未封城 = 另類64 = 種族清洗

借病毒之手

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

講左好耐，留島不留人係中共對香港最後一招

呢個方法正正避開外國嘅壓力，外界睇只係因為一場流行病殺晒香港人

我一早講緊

唔封關 就罷工

好啊好啊好啊好啊